有冇人好憎商業電台

成日淨係捧自己友
林海峰同周國賢喺其他台都冇咩冠軍歌，佢又夠膽比喎
跟住陳奕迅同李克勤喺其他電台攞冠軍歌數量差唔多，但係陳奕迅係商業電台攞多四十幾首

真係成個行業俾佢搞到彎哂

有名你叫，傷孽賤台

佢啲歌好好聽喎但係

佢第一屆叱吒已經特登落梅姐面啦，梅姐88年夢裡共醉又夢裡共醉、stand by me、心肝寶貝，都夠膽死一個獎都無，就係為左捧sally，痴撚線

同cctvb一撚樣，用人唯親

個人認為各台各dj有自己偏愛嘅歌手 就冇乜大問題嘅
但唔應該係同唱片公司deal獎嗰種囉

不過四個台都係咁 成個圈嘅生態都唔正常
有冇咩原因所以話係商台搞彎
我覺得最過份係tvb